[1月新番]幼女戰記 第9話

STAFF
監督：上村泰
製作：NUT

CAST
譚雅．提古雷查夫： 悠木碧
維夏：早見沙織
雷魯根：三木真一郎
盧提魯德夫：玄田哲章
傑圖亞：大塚芳忠

動畫官網

TVアニメ『幼女戦記』 第9話「前進準備」予告

21:02

生肉21:45~22:20左右

中文字幕

無得睇

CLS v1人體火箭

v1

V1

部下肚痛痛到上唔到戰場

首插曲好正

好緊張呀，好想快D睇下一集

其實係食左發左芽嘅薯仔

人手操作

[url]
[/url]

V-1係呢隻

元首最愛嘅飛彈 諗住靠V1炸沈倫敦，逼英國議和

射V1個陣啲音效幾好聽

VOB

痴撚線

發射果時配首插曲 我就即刻諗起奧布

停播？

小劇場

解迷game